港共會點回應初選613211 ？？？

港共：
唔合法！引起國際關注唔會奸得逞
全部參與非法初選市民已經違反國安法
國安法簽名先有認受性

班SaveHK 藍屍已經吹到一個人投10次票

一個人投10次票
黃碧雲都可以係票后

柒婆真係會信

黃碧雲都係咁講，一人可投4次

香港有700萬市民
60萬人都只係極少數意見

大批市民聚集，導致社區大爆發

仲有640 萬人唔認同初選
香港無公投制度

咁3百慢個簽名呢?

柒婆：有認受性

投票可投10次, 簽名可簽幾多次?

777信嘅話
kongu嘅socialology+777嘅cert可以掉落垃圾桶

會話只係少數人